有冇人練過速讀?

超想學
用咩方法去練

好難。個腦負荷唔到

我查左一查
要將字直接轉影像
但我點都做唔到